First trade 開戶唔擺錢得唔得?

就咁開定先得唔得?

唔係100美金就開得?

得, 人地都冇成本

咁你開黎做乜

得，有朋友係咁

得

得，我18年開完無入錢，上個月交番w8就用得

諗住美國出重手就即刻轉倉

可以

多謝各位ching

可以
之前開戶有一次補貼
無論匯幾多過去都貼你25鎂
btw我都走緊資過去

搭單問，ft買賣股票貴唔貴？最平試過幾錢一單deal？

股價 完

免費架ching

交易費，印花稅都唔使？

尋日申請今日收到email話開通左叫我入錢落去

但係我用佢網頁版 登入左之後必填文件下面 w-8ben 同電子交易服務合約書都未有 呢個係要自己填完upload定係過幾日佢會自動填好?

我google睇教學都係話開通完就得無話要交呢兩份野 如果無交/佢未幫我自動填好係咪就算入左錢都無得交易住?

基本OK, 遲D設定會睇到W-8BEN 更新日期

thanks bro.

請問 電子交易服務合約書 係咪都會自動填好?

唔洗

宜家無左喇

大家會射倉過去定收返錢電匯過去

好可惜
依家有幾多走幾多

擺左錢會唔會迫你交易

放過世都得應該